<div align="center">
    <img src="https://readme-typing-svg.demolab.com?font=Fira+Code&size=30&pause=1000&color=ffffff&center=true&vCenter=true&width=450&lines=Richard+Tavares;Desenvolvedor+Full+Stack" alt="Typing SVG" />
    <img src="https://user-images.githubusercontent.com/8989346/136876224-bac0a91f-63a8-45ea-b5fc-6618bddf2335.gif" alt="Principal" width="100%" />
    <h2>Sobre</h2>
    <p style="font-size: medium; text-align: center;">Desenvolvedor full stack com mais de 3 anos de experiência e formação em análise e desenvolvimento de sistemas, contribuindo em todas as etapas de projetos, desde a concepção até a implantação.</p>
</div>
<div style="display: inline_block" align="center">
    <h2>Networking</h2>
    <a href="https://www.linkedin.com/in/richard-tavares/" target="_blank">
        <img src="https://img.shields.io/badge/LinkedIn-0077B5?style=for-the-badge&logo=linkedin&logoColor=white" alt="LinkedIn">
    </a>
    <a href="mailto:richard.jstavares@gmail.com" target="_blank">
        <img src="https://img.shields.io/badge/-Gmail-%23333?style=for-the-badge&logo=gmail&logoColor=white" alt="Gmail">
    </a>
    <a href="https://instagram.com/riichard.dev" target="_blank">
        <img src="https://img.shields.io/badge/-Instagram-%23E4405F?style=for-the-badge&logo=instagram&logoColor=white" alt="Instagram">
    </a>
</div>
<div style="display: inline_block" align="center">
    <h2>Competências</h2>
    <img src="https://img.shields.io/badge/Laravel-FF2D20?style=for-the-badge&logo=laravel&logoColor=white" alt="Laravel">
    <img src="https://img.shields.io/badge/PHP-777BB4?style=for-the-badge&logo=php&logoColor=white" alt="PHP">
    <img src="https://img.shields.io/badge/Vue.js-35495E?style=for-the-badge&logo=vue.js&logoColor=4FC08D" alt="Vue.js">
    <img src="https://img.shields.io/badge/TypeScript-007ACC?style=for-the-badge&logo=typescript&logoColor=white" alt="TypeScript">
    <img src="https://img.shields.io/badge/JavaScript-F7DF1E?style=for-the-badge&logo=javascript&logoColor=black" alt="JavaScript">
    <img src="https://img.shields.io/badge/jQuery-0769AD?style=for-the-badge&logo=jquery&logoColor=white" alt="jQuery">
    <img src="https://img.shields.io/badge/Bootstrap-563D7C?style=for-the-badge&logo=bootstrap&logoColor=white" alt="Bootstrap">
    <img src="https://img.shields.io/badge/CSS3-1572B6?style=for-the-badge&logo=css3&logoColor=white" alt="CSS">
    <img src="https://img.shields.io/badge/HTML5-E34F26?style=for-the-badge&logo=html5&logoColor=white" alt="HTML">
    <img src="https://img.shields.io/badge/MySQL-00000F?style=for-the-badge&logo=mysql&logoColor=white" alt="MySQL">
    <img src="https://img.shields.io/badge/GIT-E44C30?style=for-the-badge&logo=git&logoColor=white" alt="Git">
    <img src="https://img.shields.io/badge/GitHub-100000?style=for-the-badge&logo=github&logoColor=white" alt="GitHub">
    <img src="https://img.shields.io/badge/GitLab-330F63?style=for-the-badge&logo=gitlab&logoColor=white" alt="GitLab">
<img src="https://img.shields.io/badge/Python-14354C?style=for-the-badge&logo=python&logoColor=white" alt="Python">
</div>
<div align="center">
    <h2>GitHub Status</h2>
    <a href="https://github.com/RichardTavares">
        <img src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=RichardTavares&show_icons=true&theme=dracula&include_all_commits=true&count_private=true&hide=css,scss,html">
    </a>
</div>
